睇隔離鄧達智個post有感而發

記得細細個老豆一講起「gay佬」就會面容扭曲加少少鄙視咁話佢地好核突，我再追問佢就會話大個再話我知。 之後知道佢所謂既核突係人地肛交，老一輩守舊固執接受唔到同性戀。我俾老豆洗腦，一開頭都覺得好嘔心既，但越大開始有自己思想，就越覺得要學識尊重，尤其係開始認識到同性戀既人，根本佢地既性取向都影響唔到我，而且大部分都好nice添

其實佢地已經比我地少好多權益，例如結婚等等。再者我覺得班臭西港女同𡁻完鬆賤男絕對比同性戀更可恥 所以接受唔到同性戀係無問題，但起碼學識尊重啦，唔好一句噠埋去就話人死gay佬，連飯堂收銀都識得講句恭喜，連登仔好心就有翻少少質素啦

佢地係香港既路都已經好難行，都唔係話要雪中送炭，都唔好落井下石啦

利申：紅絲，非gay

死gay佬

樓主1定0

了解下香港gay圈子先

絲

左膠

咁我識既係外國既gay，的確唔太了解香港gay圈子。但我都會選擇尊重

即係黃絲都一定要討厭gay佬?

你up乜